推比揸車入機場嘅手足睇

機場應該大量手足需要離開
可以嘅話塞到入去
就做校巴車學生翻屋企

如果你架車滿
就直接走，唔好塞死條路

推

推！
走咗先下次再去睇佢可以關幾多次！
不要送頭，激死佢地！

Push